點解碌鳩會旋轉 飄往龍懷鶱？？

成碌鳩飛埋去
龍懷鶱點接

好笑